[差你一個] 咪再覆失敗主義post 推721消息 幫factcheck

69 612 616 71都一堆3毛出黎話冇人架啦 咪撚再推果d. post. 負評完上一頁

推721消息 幫factcheck 試著說“差你一個”

差你一個